雖然今日好熱

但係，記得，我哋可以喺死黑警面前飲冰水，食雪條。
自由咁行來行去。

而班死黑警，只可以好似奴隸咁，企喺烈日下暴曬，仲要著住套白癡制服。

自堆一下，飲食都係一種心理戰